
                      me encanto es obvio que esta muestra el inicio de venom pero espero mas accion en la segunda parte ya que estaria interesante ver mas simbiones dentro de la trama
        
            